到咗今日，東華三院，仍然堅持搵楊千嬅做代言，真係心中有數

呢間全港最大社服機構
每年收香港人錢
政治當然要正確！

嚟近又歡樂滿東華
大家應該
本著愛國精神
錯到底！慷慨解囊
為國家級服務
籌務捐款
忘記獅子山精神
為垃圾歡呼

推

我咁窮 但從來未享受過ngo嘅免費服務

一律唔捐

東華顧問團隊見到都唔會捐啦